和理非升級

林女士帶大家遊花園，其實可唔可以831遊行後冇直接回應就9月2號三罷？